"Trump pls liberate HK"已經傳到去外國

去外國d community睇
佢地淨係知我地遊行想美國解放香港
"叫Trump解放香港，你地會為香港打中國？"
"唔會，香港人自己搞掂佢"
"晨早應該武裝革命啦"
已經feel到少少柒味

G20已經講過唔好淨用trump
而解放香港又係不切實際
唔會話係騎劫 但希望搞手做足research

本身話要美國幫手其實好多美國人支持，但宜家直接嗌trump即刻攪到俾好多美國左膠同歐洲人笑

利申長期睇各大外媒

blocked

唔知愛國美國人點睇

國會囉起碼

好煩呀依d post
Trump 又好 國會又好
都想佢地支持

G20果陣討論咪話用國會唔用trump

俾hkaa騎劫左 真係靠害 俾熱狗害死

到時美國出兵唔係你地D美國毒撚話事

Trump 根本無心幫香港，只係想當牌出

而兩會領袖就因為想抗衡trump ,而積極推動法案

焦錯錯晒

無左最重要果句"Pass the Act"

話撚咗提防熱狗冇人信

Block Ed

無利益唔會甘好死

應該叫united states , 唔係淨叫trump

Trump 諗左清朝債卷
擺明打香港牌
你地又唔講
Twitter 班左膠係trump 都屌架啦
Trump 反共第一人
第一個想開中共波

BLOCK 不推文

全世界反侵既人都係冇理由，憎就係憎，你問侵做衰過乜又講唔出，總之串咀就係衰人啦，全球都一大堆。
呢下咁提侵係將一堆人推遠左，覺得我地係一直最憎既trump supporters

最早好似國師講?

你估國會會唔會因為咁而唔pass the act
Pass 左之後 trump 咪可以急不及待玩玩支共

陳雲譯「光復香港」做Liberate Hong Kong
d人冇英文口號又跟嗌，再二次翻譯Liberate Hong Kong做「解放香港」，想點？

我睇天琦d舊片，英文字幕係寫Reclaim Hong Kong, 點解要跟左其他人果套

民選政府

其實D標語用Trump真係好趕客
democrat會屌唔駛講
本身左膠會幫其他人,但係政治立場行先,所以而家反而唔想幫
republican都會話你地自己既野自己搞掂,我地淨係理自己既野,america first
結果兩邊都唔肯幫
果班友標語用Trump，仲要騎劫活動
真係累死全家

自己諗下歷任美國總統 邊個對中國最強硬？

唔係喺頂嘅reddit comment真係睇下就算啦 人地title個後半都唔撚睇埋佢又點會research埋人權自由法案係咩 r/worldnews班仆街出晒名乜鳩都TLDR 比心機解釋啦盡量 乜都一野就jump to conclusion嘅外國毒撚就係唔係都唔會幫香港人架啦 冇計

熱狗就係做呢d嫁啦，咁多年來次次都冇心？

唯有冷處理件事

push!!! TWITTER 手足!!

Trump 咪 Trump, 國會咪國會囉。
爭咩丫爭，撈埋一齊咪係美國佬囉！

根，全部都要跟

騎劫前就話跟

騎劫失敗就話要踢鳩人，同共產黨有乜分別

所以呢？

柒唔柒就無人知，但trump同美國人今日肯定又一次收到來自香港人既求救聲音

推呢張!

push

你遞信就實收到既

咪撚推 變左分化post
好撚想删左佢

Yes, ask the US congress, not trump

無話劫唔劫 一開始佢地舉旗大家笑佢地既 咁先有今日 上Twitter spin la
你地呢啲分化撚就真係累人累物

呢樣又係on9既
liberate外國人係理解為武力解放
完全無「光復」既意思
所以我見全部外國人comment都屌曬鬼
無論左右，全部都反戰，anti-interventionalism
呢Ｄ咁敏感既野都可以亂譯
我唔知邊個譯既
但係譯果個一定係弱智

係twitter見過一個外國記者講
話自己超級唔鍾意trump
但認為trump要對抗中國同幫香港

Source

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
淨係呀國會幫手
寫好d 得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

有道理

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

你認真？

今日口號一句trump都無
不過去到聽咗好耐都無人講通過法案，都係講番以前個啲
見唔對路已經係咁帶人嗌pass the act喉嚨好痛

比陳雲條柒碌累死

日本就算啦
連香港人挺日定反日都唔知

唔好推

推到上 tweet

樓豬究竟有冇係現場

係
今日仲有人嗌黑警填命係咩事

就我行嘅時候，大約15：20紅綿道係嗌pass the act同not 1 less多，完全聽唔到trump嘅口號
係轉咗右冇咩傳媒先嗌返光復香港，五大訴求中文口號

話有trump嘅手足麻煩講下邊個位置邊段時間

冷水撚縮番入你老母個閪度啦
剩係識冷嘲熱諷，乜撚嘢feel到少少柒味
唔撚知你係分化撚定柒頭皮，屌撚咗你先
不推文

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

唔柒都柒咗，上Twitter 同Reddit 做返好文宣工作

英文FAQ懶人包解答外國人問題

[英文文宣拋磚] 召喚鍵盤戰士同外國人解釋今日香港請願

Sir this way!

無計
因為俾班熱狗騎劫左今日個活動

希望成個運動唔係咁而輸

Btw, 有人話係陳雲舉美國旗先嘅，其他人冇資格話佢
屌你老母仆街啦，你做啱第一步係唔係就以後都係你啱俾埋個屎忽你屌？

遞信嗰下呀

係咁聽到
Free Hong Kong
Pass the act喎

爭咩丫 溝埋一齊做瀬尿牛丸丫笨

既然咁有問題，點解仲唔上twitter hashtag pass the act，反而喺到開po?

一開始無
後尾有人帶先嗌咗陣
好多時都變返five demands
雖然five demands重要，但今日最重要係嗌pass the act，又唔係對美國有5大訴求
黑警嗰啲就更加唔洗嗌啦

去到後期先有